其實HKU campus好細

相比CU,Ust
HKU campus真係細得可憐
完全冇得揾個地方匿埋自己一個抖下
玩下捉e因都難
運動場又冇
仲有咩資格做一大?
不過勝在轉堂可以好快到課室

利申:hku

無錯 HKU點同我國一大比????
又細又廢

深大 真係深大
好似返左大陸咁

叫恆大點算

Flora Ho 同Stanley Ho 呢

冇運動場？你讀space?

成個薄扶林都hku喎
嗰邊未有運動場囉你未去過